---
title: Código Aberto não é Software Livre
version: draft
---

fazer apresentacao baseada no seguinte texto:
https://www.gnu.org/philosophy/open-source-misses-the-point.html

recuperar trechos do manifesto gnu:
https://www.gnu.org/gnu/manifesto.html

(usar o manifesto gnu associado a tecnologia social "Neder" para a disciplina Arte Tecnologia)
